
                      De argumento sencillo es una película entretenida que genera en el espectador mucho mas que una sonrisa.
Esta es una película de diálogos originales e inteligentes.
Rumores y mentiras no es tan solo una comedia romántica  , tiene mas trasfondo y buena moraleja.
Recomendable para una tarde de domingo ,de relax y buenas vibraciones con palomitas y refresco en el cine ,como mínimo te reiras .Se sale del cine con un buen "sabor de boca" .Es un film ; un modo de hacer  cine sin complicaciones.
        
            